四名青年被控在公眾地方管有攻擊性武器罪

四人向高等法院申請保釋，終獲批准。被指管有氣槍的朱俊愷須交出10萬元保釋金，其餘三人則獲准以兩萬元保釋，其間不可離港，每周三次向警署報到，並須遵守宵禁令。據了解，第四被告於當日大學聯招放榜中，獲排首志願的中文大學取錄。

10萬蚊

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令